有黃店頂唔順要執啦…

知名黃店經常大排長龍，
係紅磡龍門冰室 隔離既 ChaChaFactory
反而撐唔住要結業啦😭😭😭
而呢間唔係第一間亦唔會係最後一間😢

分散！分散！分散懲罰！！！
龍門不嬲平時排隊都好耐，
天氣凍，大家可以去買下熱飲☕
襯佢仲未結業之前幫幫手，
等佢草多d錢，之後可以再見到大家🙇‍♀

——————-
有無紅磡公海可以幫手share
黃店 Chacha Factory面臨結業 2月11就last喇🥺🥺
理工大戰過後停課無哂生意 仲一直有幫手足
麻煩poly同學仔同街坊 懲罰到佢搵新鋪開新店！

黃店自認質素正常，
又因反送中運動而生存艱難
歡迎自介告急
推介投稿請PM
TG @a13597
頻道：

Cha Cha Factory

網址:
地址: 紅磡寶其利街53號寶利閣地下4號舖
電話: 57143496

利申：熟客 果茶絕對正足料茶底靚

pish 佢上去

咪撚只幫襯死一班啊 我屌死晒你班粉腸

fb原文

Push

去開紅磡黃埔就買杯飲啦…
隔離紅磡雞蛋仔就排長龍

得 食龍門順路幫襯

推

推 希望幫到手

不過好坦白講 野飲鋪實在開得太多 而且貴

利申 只係自己唔鍾意飲

幫推

唔通黃就唔洗執咩做唔掂就做唔掂架啦

黃色名店圈

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

捱到poly開sem應該就會正常番
始終多數做年輕人生意

PUSH~!

可以係open rice加d舖頭、野飲、餐牌嘅相
更加吸引

佢杯芒果芋圓牛乳好撚好飲
細細個中意飲撈落芒果布甸啲花奶嘅人必須要試下

唔好成日結業先出聲
係決定結業前出左聲睇下救唔救到先啦

黃就一定賺錢，唔使執？
全世界都係市場汰弱留強，你係得既，飲到你上市啦，唔掂就執柒左佢，係咁！

快撚d執

好多黃店已經執笠

仲有幾間告急嘅黃店
求下你哋分散幫襯啦

即使真係黃店, 請錯伙計黑口黑面唔抺枱唔落單, 煮出黎啲野唔好食, 咪一樣要執笠。

黃店唔係免死金牌, 但只要食物水準及服務合格, 而家呢個時勢, 黃店又真係幾難因為無生意而執笠。

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動
手足可唔可以幫我推下個po

Pish

Bye bye

勤力d睇app搵啦大家

push

推
加油

佢真係好飲架啲店員哥哥都好好人

支持啦喂

不能同意得更多

有

理工就黎開返學頂住呀

推！

中國肺炎

服務絕對係好

pish

好想試

up

fced? 如果發現100%藍店就由佢死

真 時勢個個都係黃 黃都係消費者利益優先

雖然佢係黃店，但飲過佢啲奶蓋真喺好差

香港人好廢

杯草莓芋圓牛乳都正
啲士多啤梨又多又大粒

。。。

依家咩店都變到周圍都文宣 真係有少少核突 原意係好 但變成一種營銷手段真係

推 叫龍門老闆幫幫手叫人去隔離買得唔得

推啊
龍門係咪要推介其他黃舖

其他黃店都唔出名 點比人影上ig拎光環啊

識唔識正面表述？屌咩撚？

幾錢杯

頭先去上水麵家山下已經執左

如果本身餐廳經營不善，點支持都無用

fuck

Arm ah

下

tui

有時唔係你黃就唔會執
地點 質素 價錢

你估間間都肯貼？你估貼左唔會驚俾人攪？

裝修 新年後開返啊

就算小店告急 打卡撚死都要排出名個啲

有啲黃店區外人唔係好熟靠睇apps

Openrice連餐牌都冇

食店都話
飲品店真係無幫襯開
幫推

你都係頂茶理史果位姐，紅磡果區酸奶牛，coco 同 茶理史都做唔掂啦，唔關黃藍事。

唔會係最後一間，係咪搬鋪？

幫手

依個真

好on9排咁耐食死一間

乜撚都黑糖珍珠

呢間主打生果茶系列唔係黑糖奶茶

趁仲有機會
大家好all in

你屌完人地就會聽你講咩 幫手咪幫手囉屌你老味

大家多啲支持唔同既黃店 唔好淨係食死一兩間
唔好俾個黃色經濟圈縮細咗

經過龍門好多次都唔見呢間野

未飲過唔知好唔好飲
但呢間似係因為poly停課少咗人流

你既評價好有用

好撚警狗上lihkg...去都未去過就唱唔好。 唔怪得咁多撐暴media近排成日上lihkg整新聞。

原來仲有生果茶呢啲野
小弟不了

七月中先開 有啲生不逄時

啱，黃色經濟圈既意義正是如此

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

講左好耐要幫襯其他小店
龍門以地區性做代表 幫其他小店
食龍門有其他小店既回饋
或者聯同其他小店做優惠

如果唔係 其他小店好快頂唔順

真心黃 飲過覺得唔錯

個個執笠都話自己黃店 咁我咪好撚唔得閒？
做生意無風險？

難飲 不了

我屌 同d紅底公司做唔住叫支共出手有咩分別

分散投資呀大家

先唔理真黄定偽黃
都要好味先得

排隊

多謝班盲撐撚食黎食去都係個幾間
龍門d野俾狗食都繼續仆過去食

兩間唔同性質好難比喎
但既然開係隔離有無可能出個套餐加幾錢係可以飲隔離鋪d 茶咁呀 鋪頭合作都有得做呀

屌咪撚再成日拎龍門黎比較得唔得
成日拎野飲鋪同正常餐廳比較
跟住屌人剩係識去龍門
係咪on9?
飲珍珠當正餐?

茶理屎咁難飲邊有人翻轉頭
唔講都唔知佢轉咗鋪

當自己係邊撚個？唔屌得？成班撚樣淨係識食食食

見到真係嚇一嚇 好彩有你呢句

話係黃就幫襯 依家做生意真係零風險

Five guys 邊度有結

大家留意下自己果區有咩鋪告急
救得一間得一間

咪係 贏左喇咩?食食食

推！！

做生意有蝕有賺，黃店就唔洗執？

幫手推

真 依家黃店變左免死金牌咁一唔掂話自己黃店就得

推咗先

分別在於救唔到的時候
一間鋪執笠 vs 一個城市執笠

我屌你老母呀，無啦啦做咩屌人？ 全港咁多間黃店點幫襯得曬呀死on9，咁你自己有冇食呢間呀？屌你老母個死剷

本身都無人飲
宜家講句係黃就大把人幫襯

懷疑樓上個班五毛嚟
黃色經濟圈嘅意義就係要壯大佢 大到共產黨驚為止 大到啲藍鋪知道黃先有着數 加入我哋陣營
我理撚得佢好唔好飲 黃我就會去幫襯 留得一間得一間
唔好飲咪同老闆反映改善 唔係上嚟屌「黃就大曬？」 我係鋪頭老細睇到都幾撚心噏

分散d啦，大把黃店唔洗排隊

就算真係營銷手段又點
都係文宣嚟
好似蔡英文宣傳片咁
有人話佢消費香港
但同時佢亦係超級文宣
互相利用有咩唔好？
最好有咁多得咁多
我地嘅目的係五大訴求
有幫助嘅野 有咩好計較？

我只見你班撚樣食黎食去果幾間 其他就無人食 我就鍾意去唔洗排既黃店既? 點撚樣?

買買買

唔好係又黃店唔係又黃店先得架大佬，你話原本好好生意，之後因為政治逼害搞到無人幫襯咁就話要幫姐，大佬間間都話自己係黃要去幫

大佬，你唔出聲，我㸃知？有咩困難要大大聲係連登講，係自已FB講好少人知

S

岩呀，黃店唔代表唔駛理市場環境同質素呢啲野
即使咩色咩類型既鋪頭，呢啲都係基本

推啦

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

你都on9 龍門咁出名 我打卡既時候都多like d啦

聖誕嗰陣去過，覺得棵樹靚影左，我知擺裝飾好難證明啲咩，大家自行判斷同幫襯

推
推
推

飲品唔健康 點成日飲
開間黃色燉湯頂死楊明好過啦

仲有冇咩推介 準備買爆佢

早啲出聲好嗎

你都快撚啲死

我就不嬲優先幫襯冇分店嘅

紅磡真係冇乜後生仔啊
基本上啲target 後生仔嘅鋪頭主要都係for polyu 同Hkcc
尤其依兩間學校依家停緊課

本身呢區真係冇乜後生仔
連一芳都唔多人

盡救啦

就係黃先唔比佢執

飲得多 會肥會糖尿

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

其實仲有好多
小弟做熊貓個陣知道既
係荃灣路德圍

橙茶
紅柚茶
菠蘿茶
提子茶
蘋果茶
全部都堅多果肉
飲開微甜

樓上手足張圖 花式自爆

屋企人好鐘意果茶 去個程自己飲 走個時買夠人頭數

淨係飲過芒果牛乳同金鳳梨冰茶，鳳梨茶用鳳梨加蘋果打都幾特別
中立非打手

分散

樓主第一張圖幾靚仔

留名推

毒撚嚟毒撚嚟
Btw可以去食

其實紅磡雞蛋仔黃定藍

品質唔得就要淘汰架啦
唔通一句我係黃架 就萬能？

重溫返佢撐警

軟飯界 KOL brandy Lui 公開支持黑警行為
麻煩大家report哂佢地個account

分散懲罰

咁龍門咪死火

以前個個都識講好一餐唔好一餐
依家唔好單一懲罰都做唔到

成功例子得幾個 所以應該將全部合理哂？
龍門條友係有啲計既識得keep住宣傳

我覺得係淘汰啲品質差嘅黃之前至少要淘汰啲藍先
如果唔係藍又打唔到 黃店又執哂
咁就真係大檸樂

暫時支持下非龍門啦
好強細店開始唔掂

幫下手打散黎撐

大家下載和你eat 和你pay啦

陣間飲

好似d 自然療化撚拖到第4 期癌症先睇西醫

講咗好多次要幫襯多啲少人識黃店

推到龍門請手足

太多飲品店啦

我又唔好甜野 😵

想佢改名唔用「草莓」

無表個態中立掛，自己諗下啦

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

其實會唔會好多黃店執係加租？有啲係多咗人流都要執

執咪執囉
有咩咁可惜 個社會一向係汰弱留強啦

想講深水埗西九龍都有一間黃店就執
生意額過少但係租金過高 而且個個都以為得8樓有黃店就唔去7樓 所以只對樓上有幫助而樓下一直拍烏蠅...（同埋宜家8樓啲人潮都開始少

黃埔同海濱南岸

頭先間野開始多人排隊
聽日飲下d 冷泡茶先

所以話黃都好多人都好撚on9
見到間野咁多人就去第間啦屌

岩岩飲薄荷可可芋圓牛乳 好好飲

亦都可以報料 ig @goodwest_standwithhk
佢地會幫手宣傳

唔係黃就萬能，但係表咗態係黃嘅咪幫下手。唔好飲咪唔再去

分散幫襯呀

share and push

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

記住係黃色經濟‘圈’ 唔係經濟‘點’！

分散啊

算啦 你對啲鍵盤戰士咁認真做咩

擴大黃色經濟圈 分散投資 間間都幫襯下當試新嘢

懲罰

買左兩杯
老闆娘靚女

原來真係好多人集中懲罰幾間黃店，咁樣好撚大鑊，其他唔駛做啦

唔係轉左手啦咩

一次都無食過龍門

推，必須抽時間去

應該係2月11先轉手

今日已懲罰左
鮮果茶好好味好足料
一定會再幫襯 個個星期都要去!!

其實Google Map都好多人用

大家可以係黃店影多d靚相
Post上 google map
留中/英文評語
介紹俾本地人和世界各地旅客
推廣黃店

====================

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

咁多藍新加盟嘅

有機會呀
有間黃店係深藍業主唔續約
［警世］原來黃色經濟圈都有春袋！！！！！

係舊茶里史個位
btw推

咁可能要麻煩你同黃藍地圖update番

每次食飯都打開和你eat啦，唔好日日去死同一間

真係貴

p

做生意一定賺
咁我仲洗乜打工

執咪另謀高就囉

飲過佢嘅西柚茶，好好飲，有大量果肉，廿零蚊杯茶絕對係性價比高

利申：紅磡人，非打手

邊度可以睇到告急黃店list

推呀

Agger
Btw 龍門真心要改下食物質素 但唔割

Jed

咩叫jed?

Follow IG yellow_ribbon_catering

建議佢加價 賣一百蚊杯都照幫親
做大黃色經濟圈 我哋黃絲最有錢
唔似藍絲拎綜援

J突

Gay
真係去試下 係貴左小小但真係好好食
等小弟做熊貓個陣 周圍再睇下先

Poly 2月先開sem

關好唔好咩事
龍門夠唔好食係呢間野附近咪又係排哂長龍

我係唔買珍珠奶茶嗰種甜品類，只會買正餐食
多人排就食第間

香港獨立，唯一出路

紅磡手足俾唔夠力喎

撐到poly開sem就大把客

1月13?

推動

Pushhh

等我罰死你

Push!!!!!!

一向支持小店多過大店

之前見佢係黃店試下幫襯
係幾好飲
不過攞到張單見到佢又￥又簡體又香港特別行政區 開頭我以為去錯鋪頭 不過因為咁我之後冇再幫襯過了

咁更加有問題
有得揀都要排
次次去西九間水門都排長龍
但有幾間黃店係同層都無咩人排
去左幾次西九都未食到水門

呢間超足料又有heart
利申：飲過2次

今日去

pish ar

上呀！！！！

收到 聽日開始日日幫襯